伍公子EQ太低 作為公眾人物 好應該收斂下

所謂愛之深 責之切 連登有人勸前線理所當然

請勿胡亂火上加油

唔該唔好隨便講過於偏激的言論,煽動年輕人的情緒

你趁達仔病,攞佢命都算

然後直播搞募捐去抗爭機構,表面好事做盡,但係後續上漲收視+課金的延伸利益都唔同你計

而家只係小小的要求,請你别火上加油

5乞衣幾時係公眾人物
咪撚曲線反鳩我地达哥